【倒數階段】民調：拜登在全國支持率持續領先特朗普

【Now新聞台】距離美國大選日不足一周，逾8000萬人已投票。民意調查顯示，拜登在全國支持度持續領先特朗普。

美國民意調查分析網站以及英國《衛報》分別綜合多項民調顯示，截至周三，拜登在全國的平均支持度，領先特朗普約9個百分點。

搖擺州份方面，根據《衛報》的數據，二人在剛到訪的佛羅里達勢均力敵；在兵家必爭的中西部賓夕法尼亞和密歇根州，拜登則領先5至7個百分點；被視為大選風向標的俄亥俄州，特朗普保持近2個百分點優勢。